
                      Impactante y dura. Plasma la vida de una madre y sus hijos: 2 hermanos gemelos que van a dar respuesta a su existencia a través de un viaje guiado por 2 cartas-herencia que desvelarán la historia de su familia.
Nos encantó pq es potente y pq por desgracia es creible 100% , incluso en los dias que vivimos en la actualidad, pues el Libano como tantos otros paises siguen con ambientes desoladores y personas supervivientes con gran resistencia humana entre tantas guerras, venganzas y sufrimientos
        
            